macbook pro 2108 二手

想問下 15时
256G

9成新少用可以賣到幾錢
Thanks

Please help

正價7折 再減多少少

90年後答你

估唔到100年後apple仲喺度

$721

$831

你想人認真答就多啲details啦，保養，ram，cpu乜都無，hea答你係應該架喎

不過未來科技既野應該好值錢既

[img][/img]

Serial Number 都貼埋上黎, 因住有人幫你報失

同款翻新機, 有貨賣15799, 至少不能高於這價掛, 另外也要打個折, 否則我不如碌卡買翻新機食迎新

Thank you

另外看仲有冇保, 因為如果佢冇買APPLE CARE, 可能已經冇保, 大大打折

15”市場細過13好多。
預計8k啦。無保養的話。

2108年